屌你老母唔好再開埋啲打飛機嘅post

未完呀！！！

P

置頂呀你班仆街唔提醒下就打飛機

仆街未完呀

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

烈士嘅咁快忘記

推

打少日飛機啦

黑警呢

學生呢

撤例呢

發完夢未

廿個人係差管 你仲打飛機

醒呀

起身屌狗呀

屌你老母乜撚嘢階段性勝利